講下player的特徵

我響我個post講過下
通常player都以一種package登場
呢個package包羅萬有
我就講最typical嗰種
即係有車，有樓，有錢有事業，衣著光鮮
佢地某某公司高層等等，有咭片有盛
詳細的情況唔多講,重點係玩女

我今日主要想講的係player的另一個變奏
因為我管理的chatroom有類似人物出現
無須擔心，我會收佢皮😂😂

講下呢個變奏player的特徵先
話自己靚仔，有女埋身都唔吼人，塑造清高形象，當然我睇穿咗佢

重點係，佢的發言主要係sell自己，重要搞活動yo女，我睇唔佢有同其他人的互動對話當中有感情交流，我睇唔到佢會付出真感情去愛一個人。

始終player就係player😂

OK , you win

通常都對自己充滿自信

有感而發啫，我唔想信任我的人受傷害

入得我gp,我有責任的

用錢 地位溝女唔叫player 錯mindset

Player玩flow 玩skill 識捉囡囡心理